政治生活化玩到萬聖節

蘭桂芳面具嘉年華，就算通過蒙面法，老蘭班鬼都照樣cosplay,d 警察到時會5會強行除哂班鬼d面具，係就好睇班鬼實還擊加上佢地有d錢同外國政府護照

up